屌你芒果乾一食就停唔到口

贊成 細細個到而家都好鐘意食

早兩日買左包1000G, $200

買新鮮菲律賓芒果
再用烘爐焗乾

氣炸得唔得?

果肉入面既水份會太多